銀魂 698 中文 跨越最終回前行

唔好期待空知先生既次回作

唔好完

神樂

網球王子真好啊

又中伏

猩猩係咪玩最終回欺詐玩大咗，玩到新聞都有賣收唔到科先咁樣完

一早估撚到冇可能完得切

定係去到新刊做埋個尾就真係完?

問題係今次主線都完咗，真係似層層，將軍暗殺開始狂死人

問題佢後尾又開咗條新主線去救老師，個 bosz都未出場添。依家反而想知佢動畫點攪，啱啱開咗最終話發情期

跟漫畫做
月刊出劇場版

其實銀魂篇打完虛萬事屋分d命比定春跟住bbq咪得
點解仲要開新篇

設計對白
假髮：依家最大問題係.......時間得返一分鐘

銀時：我們的戰鬥正要從劇場版開始

笑撚死

睇嚟新篇第一話又係道歉篇

今次Jump真係好撚怪

明明已經有位完又唔俾佢完，依家開咗新篇又咁樣斬

可能本來預左銀魂順利完結就有新漫畫連載，
點知最後發現唔得，但新漫畫又要上，所以先咁樣安排呢

似係猩猩玩到太大
俾佢過giga谷下個邊啲銷量先
再番黎切腹謝罪

似係半年前同jump話完，但猩猩愈寫愈多完唔切，搞到jump要佢走去其他到end

咁樣算唔算爛尾
其實本身打完虛 咪幾好囉

係咪要等到12月?

咁輕鬆就ko 活左幾個世紀既虛好似有d兒戲既

係就無理由開新篇啦
打完虛再日常完咪好好睇睇

點會兒戲呀
呀銀佢地打虛打得咁好睇
神樂老豆斷埋手咁打虛
定春唔要命守住龍脈削弱虛
1d都唔兒戲 個故仔咁完結幾好

應該係想射銀魂去幫銷量啫

俾返十零話日常再黎個開心短篇完應該大家都收貨

有排未完

希望啦

本身見佢臨完唔想live 想等真。完先一次過追

點知完左成年幾都有都仲未完

最終章畫左兩年都完唔到
拖下拖下仲長過火影

依個ENDING真係史上第一

空知猩猩咁樣最終回都得

今日去少年Jump展仲有銀魂完結展板

打完虛就應該完 之後得閒出下日常篇9up 咁樣應該係最好

依家係兩頭唔到岸.....

屌

我好易話為 有得繼續睇就得

依家咁樣係咪變左一個月定一季先有一期？

猩猩幫jump食咗隻死貓

雖然爛尾
不過係ok好笑既
我收貨

咁猩猩今次真係要畫埋銀時月詠一齊先好收皮啦

仲有我同小妙

頭已側，你睇返右面個予告就知咩事
話猩猩會係今期jump親筆message

銀妙世界第一

唔吼
唔吼唔吼唔吼

認真講銀妙一定最合理，一齊經歷過咁多野，劇場版阿妙兩次都係女一(唔計神樂)，你都係做返跟蹤狂啦。